{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026947",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 장한평역점"
    },
    "text": "駐車は不可能で、店舗の営業時間は水曜日から月曜日まで毎日07:00から23:00までである。 土曜日は08:00から23:00まで営業しており、日曜日は08:00から21:00まで営業している。 売り場は5号線長閑坪駅店3番出口を出るとすぐ右側に位置している。 メニューは多様に提供され、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソプラプチーノが5,500ウォン、ジャバチッププラプチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "売り場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売り場の営業時間は水曜日から月曜日まで、毎日07:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日の営業時間は08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日の営業時間は08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "売り場の場所はどこですか？",
            "answer": "売り場は5号線長閑坪駅店3番出口を出るとすぐ右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソプラプチーノ、ジャバチッププラプチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテはいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートはいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノはいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカはいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカはいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーはいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーはいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドはいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチッププラプチーノはいくらですか？",
            "answer": "ジャバチッププラプチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 673
    }
}